19歲變態仔用千斤頂撐爆41歲的單親媽媽下體....圖

當地警方表示，死者為41歲的單親媽媽莎波高娃（Svetlana Sapogova），日前參加朋友喪禮後，搭乘年輕友人順風車回家途中遇害，遭開車送她回家的19歲青年襲擊後，並取出汽車換輪胎用的千斤頂，強行插入她的下體，並將在她體內撐開千斤頂，導致她下體爆裂大量失血，男子便將她丟在汽車後座等死，棄車離開。據悉，由於對方是她與逝世友人的共同好友，因此沒有生疑。

莎波高娃被路人發現時倒臥在汽車後座的血泊中，路人連忙報警，她被送醫急救，醫生徹夜替他進行手術，希望能把人救回來，雖然過程中曾二度甦醒，但最後仍因傷勢過於嚴重，且失血過多，宣告不治。警方表示莎波高娃的死因是下體遭汽車千斤頂插入撐開，造成下半身嚴重撕裂，大量失血而死。目前該名19歲男子車斯高（Danil Cheshko）被捕後已坦承犯案，至於動機仍有待進一步調查。

據報，莎波高娃住在俄羅斯南部薩拉托夫（Saratov），是一位單親媽媽，需要獨力扶養13歲女兒與11歲兒子。

毒撚樣

變撚態

講到殺人都係d白人最痴能線...

問過泡仔未

咩名

Milf 正撚到，我都想屌

九成想屌人，人地唔制。